Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng chín và mười 2020)
Slug: new-developers-2020-10
Date: 2020-11-16 20:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Benda XU (orv)
  * Joseph Nahmias (jello)
  * Marcos Fouces (marcos)
  * Hayashi Kentaro (kenhys)
  * James Valleroy (jvalleroy)
  * Helge Deller (deller)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Ricardo Ribalda Delgado
  * Pierre Gruet
  * Henry-Nicolas Tourneur
  * Aloïs Micard
  * Jérôme Lebleu
  * Nis Martensen
  * Stephan Lachnit
  * Felix Salfelder
  * Aleksey Kravchenko
  * Étienne Mollier

Xin chúc mừng!

